GLC 300 vs X3

各位師兄，點楝？

X3 一定要30i M sport

GLC啦 X3個款有啲舊

兩架都睇過 x3型仔啲同埋個籠個人感覺比glc好

GLC個款仲舊

講新既話GLC 都係等下代啦
依家唔係唔好 但寶馬更好

GLC啱啱先轉左款, 邊度舊

除左轉燈
外型同上代分別都唔大
再睇埋內籠
新a個籠都新過GLC

你要講X3都係轉款冇耐啦

G01
2018
轉左兩年都叫冇耐

自己睇下啦
2015款 vs 2019款
同埋new GLC都係2019

又可以叫冇耐？

上年發佈，今年先賣街

唉
你真係唔識車
佢係facelift黎架

唔係大改款呀
唔該研究下先出黎啦

九唔搭八，都廢撚事再理你

大改款同小改款都唔識分
就唔好學人講車啦
車唔係邊年出先就新
要睇埋底盤引擎波箱內籠

唔識就研究多d
算把啦你

由頭到尾都係話今年改左款，
屌你個傻西就講一堆小學生智識扮專家，
算尻數吧啦你

由頭到尾我話GLC個款仲舊
你又走黎話搭嗲話今年出邊度舊

你又講年份又2018年2020年咁
我同你講
小改款同2016GLC分別唔大
X3係大改款黎
你又話九唔搭八

唔知你除左用年份分新舊
仲有咩資料
冇料唔好扮四條走埋黎搭嗲啦

你咪睇多3年後GLC轉樣先定x3轉樣先
唔夠人講話人小學雞on99

賓屎勁撚好揸勁舒服，不過我揸x3

事實上人地真係識得多過你
柒到咁仲想攞尾彩

Glc fl點會舊
個樣係最新mb design，入面用緊mbux
你話個籠無改，但x3個籠都係依家bmw家族最舊嗰款

FL全部野都係同上一款差唔多
點會好新呢
Base on 2015款再改少少
睇返A系睇埋E系個籠 GLC比邊度新？
淨係中控都勁大分別

GLC FL又新？X3 g系又係家族最舊？
咁X1/2 F系籠舊定X3g系籠舊？

MB個Mon真係好冇Design
求其掛塊ipad咁款

師兄唔洗理班傻仔啦
FL同大改款都未識分

其實GLC真係舊
成個benz系列最後2部仲係用緊舊款既設計（mon dashborad 分開）
A cla 甚至b都轉曬雙mon
呢個FL真心鳩左d

X3果隻唔係舊 寶馬特色黎
不嬲都有幾隻設計言語
134 一隻
56 X3 4 一隻
X1 X2 2系 一隻
通常X5有新跟新
E系 包mon
F系唔包mon 類似3系
最新G 又似返3系

陰功在佢好似比人排斥 點都唔肯上雙mon
個遮陽果舊都係我無出CLA既原因
好似我自己帶部長ipad 擺車頭就叫dashboard
點都好 C內籠真係舊
14年果陣既佢真係好靚 頭尾燈 內籠都正
真係行過都望多兩眼
W204 柒到望都廢事 尤其佢個頭尾燈 同 數字鍵

sor 唔小心負皮左

BMW infotainment system 係業介出名易用

你岩
我真心左

揸車用黎講真係
有d人未試過揸車用就覺得垃圾

上連登 勿認真
都唔知有幾個擁有最新款既bmw

邊方面垃圾

屌係喎，淨係記得1series改左，唔記得仲有部x1
其實兩架都舊啦，咪等新c囉，出完s到佢
如果計同一世代設計glc>x3，因為x3唔會用34同x56籠，都係鳩整一個
但X3就好揸好撚多，完

兩塊神主牌打橫插喺度，叫靚

好多人只係覺得靚就夠，唔理實用性
乜鬼都大mon就最好，要好cyber
但忘記左駕駛者既分心程度都好重要
調教冷氣都要 touch screen 就真係差少少
BMW Idrive 係車評人既評價中係數一數二高

未有 MBUX 之前我覺得BMW I-Drive 係好用啲

數一數二姐
最後都係各花入各眼，兩個新 system都用過，個人都係喜歡IDRIVE多啲，mbux我又唔會話唔好用同唔靚
新既S CLASS既 mbux 都好似幾正咁

軚波不了

我都考慮緊呢2部
但寶馬x3 20i之前好似2018個隻係50個送埋成套technology package連display key，2020年車價貴咗又冇嘢跟，感覺好唔抵

另外講匹數20i得184hp，290nm；GLC300有258hp，370nm，你要買30i先叫做有得比下，但30i個價不如買GLC

利伸先我係唔識車，單純講內籠係X3 sporty啲，後生啲，GLC300屬小改款，成熟少少，所以變化不大仲未用上雙mon，究竟等佢大改先入手定而家買好啲？

Mk車不了

公廁車不了

X5d

好多人屌鳩bmw個車機
但其實我Benz 都用過 反而覺得華而不實
Bmw係柒d但真係好簡單易用

有得訂了

岩岩買左GLC , 個面罩 正過BMW